［突發］pepe聽晚會入上水！！！！！

《北區中秋和你賞》
中秋佳節，又點少得我地北區人？
13/9中秋正日，約定你地夜晚7至10點
喺上水紅場（陳融中學旁）一齊慶中秋
🌘 🌗 🌖 🌕 🌔 🌓 🌒
當晚隨時會有唔同既即興節目
包括但不限於：
北區合唱團
激光中穿梭
好戲共賞
猜燈謎
等等...

大家記得要帶備：
1.《願榮光歸香港》、《肥媽有話兒》、《有班警察毅進仔系列》等歌詞
2. 觀星筆（物理實驗用）
3. 足夠水
4. 長傘
5. 喇叭、唱k神器
6. 喉糖（自用）
7. 當然唔少得應節食品，四喜/大班月餅

如果想收到更多北區最新最齊活動資料
請follow我地telegram channel：

北區人加油💪🏻

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

北區人推

北區人，assemble!

人手置頂

北區人加油！香港人加油！

我愛香港

聽晚上水紅場見

Ok

我愛pepe

北區人去晒邊呀？

推呀屌

push

北區人出黎呀

我唔信北區咁少人

正

好正

正呀喂，不過肥媽有話兒真心難唱⋯⋯